大家知唔知點解要打擊左膠？

因為左膠最鍾意搞共產主義，搞親共產主義一定係一窮二白收場。

我未見過搞共產主義嘅人有好下場，try to prove me wrong.

嗱，中共依家唔係共產主義架，名叫共產黨咋、名不符實架，依家大陸係極右社會、弱肉強食。

因為共產主義同宇宙意識相違背

極左同極右，只可以二揀一，無第三條路，就一定要揀極右。不過依個世界唔係非黑即白，中國人講中庸之道。

咩叫宇宙意識？又係NEW AGE果啲戇鳩嘢？

呢個時候係連線抗共暴
打乜撚嘢左膠

你都戇撚鳩嘅，歷史上聯俄容共證明咗係柒嘢啦。

為咗打擊中共要聯合左膠！你瞓撚醒未呀？

你唔消滅左膠
根本無機會同保皇開戰
因為左膠永遠企响你同敵人中間阻住你

唔係 老子講所謂道既on9野

左鄰住你

老子有講宇宙意識咩？請引經據典試論析之 〈十分題〉

學生哥係咪淨係識得用軟件整POSTER？有冇第二招呀？睇到厭啦

咪分化啦咁先有畫面俾國際戰線手足做野

40％被捕人士，果D唔係學生

咁有6成係學生喎，仲唔多呀？唔係大多數呀？

所以你嘅意思係D學生冇撚用？

唔認同左膠就係分化？

其實大概係咁 不過老子個陣仲未有宇宙既概念（好似係）

冇左膠指正你地晨早失哂民意連區選都仆街啦

無咁講過喎，點解你要咁演繹我？

屌你老母呢4個字係我贈你嘅

左膠之膠不在於左
我身為右派
其實都佩服信奉共產主義既革命份子

但係左膠唔係咁樣

你戇鳩，無我喺度修正左膠、撥亂反正，呢個社會一早唔存在咗啦，柒頭

多謝

出嚟社會做過嘢就知搞共產主義嘅人無好下場。

咁左膠係點樣？

我話睇學生啲POSTER睇到厭咋喎！咁代表我話學生哥無撚用咩？

唔好再睇NEW AGE嘢啦，睇壞腦架

見個鬼佬有幅圖係
I still hate commies
even though they call themselves liberals now

some animals are more equal than the others

唔識自己學新嘢嘅咩？十幾歲人無自學能力？大學生喎？大學講自學架喎

唔用軟件用乜？！

Tony Blair: am I a joke to you?

人地靠住the third way 做咗10年首相喎

中庸之道咪第三條路囉，有冇聽書架？

重點唔係用軟件，係POSTER，係咪淨係識得整POSTER？學校淨係教你整POSTER嘅咩？你讀邊間架？懷智定心光？

唔推正一狗「行動POST」

好似長毛淨係識得抬棺材咁，睇都睇到厭啦

冇咁嘅意思，我嘅意思係學生唔學嘢，明未？

ok唔使文宣

我幾時話唔使文宣呀？

you can make poster and other things simultaneously

you can be a musician and physicist simultaneouly.

你都on99，我用文宣推你po，你又話乜乜學生哥有冇新招，睇到厭

請問我send文宣又點得出學生哥唔學野呢

你有病，姐係我做過乜同我做緊乜係有關係？
你又知我冇做野？做完要同你講？

when you are a baby, you know nothing about the world.

咁有咩新招比我見識下、等我開下眼界都好嘛

我淨係知你識貼文宣

得啦，你返精神病院啦

哦

條友之前吹奏支那專才

有撚病

呢幾個月抗爭理念及手法嘅進步，係唔可以睇少香港以至全世界社會嘅進步

#112 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個好似叻啲

董卿，1973年11月17日出生于上海。中国中央电视台节目主持人。先后毕业于上海戏剧学院1999届本科班和华东师范大学2002届硕士研究生班，获得上海戏剧学院MFA艺术硕士学位。 [1] 华东师范大学客座教授。 [2] 1994年到浙江电视台工作，开启其主持生涯。1996年到上海东方电视台工作，1998年因主持《相约星期六》受到观众关注，开始小有名气。1999年到上海卫视任节目主持人。2002年走进央视先后主持《魅力12》、《欢乐中国行》、《我要上春晚》等多档栏目，并凭借大方亲和的主持风格获得观众喜爱。2004年因主持第十一届青歌赛使其事业脚步稳步前进。2005年，颇具黑马气质的董卿首次亮相央视春晚，随即被观众所熟知。此后，连续十三年主持央视春节联欢晚会。 [3-4] 连续八年被评为央视年度“央视十佳主持人”。连续七年排在央视挂历女主持人中前三甲。 [5]
2017年11月，入选2017年国家百千万人才工程，同时被授予“有突出贡献中青年专家”荣誉称号 [6] 。同年12月，获“2017中国综艺峰会匠心盛典”年度匠心制片人奖 [7] 。

咁十三億人入面嘅人中之龍同七百萬人中嘅人中之龍，咁係有少少分別嘅

似分化撚

世界大把人才啦，不論國藉，不過你唔係果個人才啫

屌柒你就係分化你？屌柒你就係五毛？

中國大把人中之龍啦
仲唔快啲返上去？

點解港獨撚咁小家？

自己諗啦柒頭

既然世界大把人才
做乜第一時間吹奏支國？

曲到圓

求pin

不識盧山真面目，只緣身在此山中，我們已在大灣區

點解港獨撚咁小家？因為港獨撚通常都係社會低下階層人士

我欣賞蓋茨同STEVE JOBS，OK？

你返你個大灣區啦
呢度香港嚟

左膠係膠

香港係大灣區嘅一部分，你無睇官方文件咩？

咁有冇人係左得嚟好型架？

香港就好似冇

熱狗支狗共聚一堂